有無邊隻空氣清新機可以隔埋塵

間房一直都好大塵
想買部擺房
睇岩左 p 記 pxm35h , 有哂咩離子呀 hepa filter 果啲 但係唔知隔唔隔塵
跟住爬文搵到大金呢部 MC40VBFVM 閃流放電空氣潔淨機
講到隔塵係 gimmick 咁
所以想知係咪買大金果部會好啲 定其實都差唔多？

空氣清新機係隔塵+隔PM2.5+隔味

即係買兩款是但一部有齊d filter 就ok?
因為我想隔塵性能強啲就得
隔味果啲用唔著住

你買部空氣清新機就得 , 想要隔塵性強D就買風量大D

p 記呢部 pxm35h 點睇

巴打可以睇下消委會報告

好似叫人買屌米
同埋睇過日立最高分果部太大部

up

之前都想買

但感覺要密閉加空間細先會有效果

用緊HP04 之前鼻敏感而家改善好多

但我唔亂推 自己試先準